由今日起，林慧韡唔再係我地兄弟

兄弟 係果d一齊出黎為香港民主自由抗爭既手足
我地為香港既前途擔憂
而林慧韡就擔憂講真話 哪怕一句 都會影響佢錢途

呢d 係兄弟咩？

唔洗再叫佢達哥

樓主反達不遺餘力

who？

由6月9起

林慧韡 欺世盜名 金錢至上
希望大家睇清佢既真面目

达哥

我要佢永不翻身

係兄弟就明

幫到佢搵錢嘅 係兄弟
幫唔到嘅 係契弟
黑社會 黑手黨先會三日唔埋兩日 叫兄弟

林慧唔識串
好心你收皮

达哥這麼偉大 如此感覺不到

达哥兒

達哥得罪你？

達哥已經一直關汪 唔明樓主仲想點

backup佬才是真兄弟

搵咁多都要用老翻

戇鳩野唔好理

最少達哥無出聲支持送中

你傻鳩？咁616夠有500萬人冇出聲支持送中
咁佢哋係咪抵撐？望住義士死畀人拉唔出聲
咁樣叫好兄弟？

佢直播串我唔還錢

佢係達哥 唔係義士
我從來無期望過佢會出聲撐兄弟
一直只當佢係一個表演者

可能反佢嘅都曾經當左佢係真心兄弟
以為大家可以同聲同氣所以失望